你哋男人download啲鹹片改嘅file名係咩？

今日無意中發現男朋友save曬所有鹹片落一個叫「pastpaper」嘅檔案到

新資料夾（2）

爸爸的文件夾

rjfododfhd

Work

Homework

streaming撚：

Unnamed

NYKD-54

你哋啲男人真係好撚古惑

一定放入System32

剷撚咗就不得了

知自己條女蠢唔會拎啲pastpaper嚟睇
不失為好嘅手法
不過無諗過你條仔蠢到咁
明知自己無可能keep住pastpaper都仲咁樣做

放入vm

AV

%appdata%

window > search > .mov or .avi or .mp4

直接隱藏咪得

女人仲古滑

屋企電腦唔夠擺
放埋去公司電腦

牧場物語礦石鎮的夥伴們GBA存檔

搭單問 有冇人識得下載THISAV D片 有一套我好鍾意.......

Econ C731

唔改 直接放係下載

亞視回億錄

小朋友先要改名

圖/片

聽朋友講
政治影片合集/蕭生分析時局.mp4
政治影片合集/網台2020合集.avi
(有啲醒目既女仔search mp4檔
都可以多個機會蒙混過關)

屌你，我都係 system32

名偵探柯南 第3144集 雙胞胎殺人事件

桌面囉....S1, P記, TOKYO

Downloads

hehe

4_5846134673851287997

我的文件

ESSENTIAL

唔會改名
全部咸片擺晒落hard disk
你搵到你贏

joystick driver

識玩梗係轉埋副檔名

放入『想射精』folder !!

第三次世界大戰

建國大業第二季

外置hd滿就買個新就咁
drive (F)
drive (G)

改黎做咩

伸利放係十幾層既folder到...

公司資料（重要）

ATV

アニメ

番號.dll

C:\Windows\nykd54.dll

迅雷下載
再分X カップ +女優名

一孩政策實施要訣

歷史

CV/見工/system32

放喺垃圾桶

我真係GOOGLE左........
屌你老母

帝女花及其它粵語長片名

Test

football manager 2021/tactics

係
而家一支公
電腦自己用
大大隻字「AV」放桌面

好懷念以前偷偷摸摸同屋企人一齊既日子，諗返起都sad

MATH1010 -> Section A -> 15-16 -> Assignment -> Source

word.exe

Same
假course code

咩嚟？

library

師兄你個名麵都啱用

咸片

做乜咁多負皮

中大學生喎

放落NAS
直接寫住AV
反正都係得我自己用

整做隱形

資料搜集功課

直接放係desktop 反正都無女

Photoshop lab_12345

貞子

改.docx .doc 算啦，反正kmp gom player 都load 到

下載囉 download完放入rar鎖埋密碼 之後刪片

中大學生都要睇AV㗎

桌面

通向哲學家之路

down咗幾套動漫
擺咗係其中一套嘅OST入面
再隱藏file

係醒目都知youtube就有 使乜dl落黎

屌你哋爆撚曬啲名出黎

Share 出黎就幫你

公司server publicarea

整咗個同啲程式file一模一樣咁多file
所有片都係某一個分支嘅分支嘅分支裡面
加油慢慢搵

windows backup

Movies

cfg

夢乃最新av

自己電腦是撚但啦

Running man
之後比條女發現左

bookmark 咪算

世紀帝國

- - 騎兵.jpg
- -步兵.jpg

今際之國之有閪

《經略幽燕：宋遼戰爭軍事災難的戰略分析》

外置Harddisk

以前讀書嘅時候
file名係 上個sem其中一科
再加幾個空白嘅word ppt
之後一個叫final嘅file
入面加個空嘅rar名係科目日期 同一個file叫final2
final2入面啲片全部都係加.rar 喺後面

而家就算啦通常上網睇

開bitlocker加密成隻HDD

啲咁大路既野 撳入去睇下都好正常

好正 多謝巴打

因為視你老母頻

Setting

新會然？

就咁放桌面冇改名

.rar 真係最重要嗰樣嘢
冇咗依個真係死得人多

backup

生物學pastpaper 有咩問題

好撚正
講起而家都想睇

20本人生必看的書

Big PP

Academic —> Year 3 Sem 1 —> ISOM 2601 —> Assignment 5

刀劍神域

毛泽东新中国建国二十周年纪念讲话（全）

EIE1069

/home/stareyes/downloads/video/av/*.mp4

不嬲睇線上

BTW, 點解要改名，唔係睇d變態野既話驚咩被人知

呢次大獲啦，女朋友逐個檔案名試緊搵

就係睇開變態野

X Files

哇

我既朋友唔係我我唔dl av
我估佢係扮到要整理好多政治影片留紀錄吧

Csci2100->source-> 19-20-> assignment-> source code

唔知佢啊我自己唔DL AV

你既男人都好撚豬，filen name pastpaper正常會俾人開

就咁擺，周圍擺
desktop有，成個e: g:都係
f:係某個用左就黎20年開始想壞嘅外置1tb，所以甩開左

因為部機得我一個用，老婆有自己部notebook

中出一百連發

search 副檔名
search文件大小
其實應該好易search到?

My Palace

槓桿驅動程式

放邊咁有信心

我屌你老母改埋副檔名做 .pdf 睇你點search

乜AV仲要DL㗎咩

Desktop>AV

Thx

loli
流出

search 文件大小 > XX mb

.pdf 實冇死
Down 多幾本reference book 撈埋一齊做cover

真

AVG
防毒軟件file一定唔會有人入
除非唔知avg係防毒 軟件

你咁打我會好想㩒落去

放桌面整埋shortcut

直接叫AV 冇咩唔見得光

功課

手作功課

Ching 用華為機？

放晒落外置harddisk 仲要有密碼先開到 裏面仲要set隱形file

IE

求婚大作戰
真係放埋山p套戲入去

Peggy_Carter

安已不

assignment5

PHIL1034_Unit 2

Pastpaper

冇捷徑個箭咀icon 穿崩啦

細聲啲

DSE 跟著有個folder叫 solutions.exe

恒大杜蛇補習檔

有啲電影佢想睇但係未睇嘅話個file就叫《XXXXX劇情》

女朋友: IE 無用, 所以頭先你唔喺屋企嗰陣我幫你del了

《背影》朱自清

火影忍者 嗚門vs佐助

通往哲學者之路
藝術鑒賞

其實改咩名都無用
搵file大小一定搵到

方法就我出，片就你自己睇

超大config

Bin

上NETFLAV打code睇下有冇？

新增資料夾

好有可能

Misc.

搵部linux機專門裝片

emath

居然無人用veracrypt

電腦病毒

Data->Game->gtav

linux佬表示識玩一定將folder名加粒點變hidden folder，之後喺terminal開返嗰個folder

三國演義 （普通話版）， 西遊記（普通話版）

你地真係好煩 J啦你地 係雷姆同伴愛既cosplay AV

2TB research paper

jp
>騎兵
>>“女優名”
>步兵
>>fc2
>>“女優名”
eu
>“女優名”

加密掟上Google Drive

DIY

抗美援朝志願軍圖片合輯

Research Study

讓子彈飛

1945

細個讀書去同學屋企
條友擺d片入防毒軟件（/NOD32)個folder 到

6代火影之死

Passpaper = 睇過J過

鹹片

唔會下載

第一步改PORN 多鳩魚 直接改IE 慳一步

隱藏個文件夾咪得，放係system32入面
刪左個最近windows打開的文件紀錄

上網睇，唔dl，不留痕

Atv

OMEGALUL

Programming

精武門
死亡遊戲
猛龍過江

嚴肅的秘密

呢本講宋代戰爭 好嘢

Mega

個「易」字重唔係「網易」

使用者＞我的影片

從來都唔知呢個file存在嘅意義

D:/SteamLibrary/commonapp/是但一隻大size game/bin/resources/(base64 encoded 番號).ocg

東尼大木全精選集

靜啦

sweet

Down鹹片咪down鹹片
有女有時都想打下J啦
唔明點解要收收埋埋改埋啲奇怪名

無改
電腦得自己用

自己部電腦都要諗咁多

Invisible 左個file

認識基本法 p1、p2⋯⋯
都無用啦，應該唔會開嘅！

Backup

Study

見到就好想睇吓講咩

Audio and visual

老婆我唔屌你了

Pandora's box

就叫做AV

C:\Program Files (x86)\MSI Afterburner\Help\Properties\Benchmark\Log
再hide左個Log folder

UserName/AppData/Roaming/Program Files

用剪片程式將頭果部份改左做恐怖片
然後後半先係本體

真神探
呢啲真係唔識

標楷體-01，標楷體-02.....

直接叫av

我用Flappy bird

就咁放入mad....要入時自己打ip

刁近平新時代中特色社會主义思想集錄

me2, 一齊睇

桌面有個file叫“純純正正既咸濕”

New Folder

有部廉價手提電腦樣好殘又柒嘅用黎Download
基本上部電腦放喺光明處都無人過問，冇穿過煲

其實部電腦上網做文書同硬解4K都冇問題
佢一直好幫得手

正臭閪

有咪有，使乜改

Untitled folder

靜啦屌，我都係

爸爸讓我抽到陸遜

生命的起源

985610632135216512321

開心

扮乜女人...

冇女驚閪

做愛pastpaper姐

pastpaper

古道滑腸

係股滑

細個改icon之後轉做reset.exe
應該無人咁掂
不過依家都無喇 依家全部都手機架啦

黃色經濟圈

Confidential Report
入面就用月份分女優
片名就用日期鳩打

a

邊個敢點入去

20210314

PC: Download
External hard drive: AV
同屋企人share 電腦就話尷尬, 同女朋友住果班, 唔明你班友都識埋啲咩女, 睇av又要打要殺, 打個機又要偷偷摸摸做賊咁.

Temp

屌你

Video

今時今日仲要down架咩

結婚影集

幽默感=0

有毒文件不要打開

放desktop
男人老狗鬼鬼鼠鼠

用番號黎改名

BTDownloads

Del個shortcut load勁耐

Gender studies

nas開個shared folder叫AV俾房電視機頂盒篤入去，亂改名女友會唔識播

我的第一次

放入vm, upload上cloud睇你點搵

J開 名偵探柯南 第11集 月光奏鳴曲殺人事件 入面嘅麻生成實

冇dl落黎

無需要改

用pornhub使撚咁撚麻煩
Private browsing都唔開 睇咪睇

被發現應該可以分手嗱

The History of England

信長之野望

仲有記得熄檔案總管快速存取
隱藏完唔熄佢都係會顯示喺上面

西遊記

用檔案同子檔案名0123456789 set四位數字密碼

我的啟蒙老師

zzz
因為要list最後

直接上網睇 永遠唔會download

j圖

可惜沙士走咗

abc

Health Management

其實唔需要諗 直接就叫av 係人之常情 無需要特別改名

Tor browser > settings > config > updates > system data >part 1234

其實開file 都有history 架喎...好似瀏覽器咁一下就睇到最近開過咩file要好手尾清埋

btw 成語動畫廊合集

全港愛牙運動

System 32

點解仲會有人中伏

唔會download,
就咁網上睇, 減低被揭發風險,
某啲時候沖涼「有啲長」

點解要收埋？

真，睇未睇，做乜要斯斯縮縮

Pen

po主支那仔confirmed

無需改名，與人共享。

以前windows 個IE真係無箭咀，唔好衝出黎柒

Steam Mod

ie 係一定會點開，唔識電腦個D人

Program Files x48

以前FOXY年代DOWN戲睇變左咸片會唔會就係因為D人好似呢個Post咁

幾時香港搞個彈幕平台
萬人共賞AV

Daddy's file

新資料夾

你好賤呀

放vm入面

本機 -> 下載

Work
不過最後都係被發現

死支那仔

火影忍者疾風傳全集

電腦我自己既，咩名冇分別

自動洗機(一按即洗)

唔改
成個hard drive 都係咸片 得返45GB空位
Movie file真係淨係放movie

/mnt/storage/AVs
老婆都知， 一齊睇， 跟住做幾正

好心你地就收聲啦
教埋啲女人點樣搵
幾多巴打比你地害死

bio research

咁樓主果d 又save左係邊

呢d會比人唔覺意click 開
不如直接放起ipfs 要自己開個service先睇到

舊片會死種/死網
一定要買/上網dl/下載bt
香港上傳犯法（要放個ser係外國）
下載唔犯法

bigger files

Work -> Portfolio

MGNT 2650

屌你老味我1010 D撚咗

（1）係咩？

Joystick config

直接擺桌面
無人會check

movies

扯左旗（好粗、硬）

av > 女優名 > 番號 > 入面有齊poster/nfo果d資訊

IES

真
以前一個鹹片專用
一個就放game， 戲，anime之類

reference

國家機密

「城邦論」

放晒上私人google drive，鍾意幾時睇都得

孖妹

乾炒牛河竅門.mp4

咁你仲唔反省下

你唔夠Source先會D

Fghjdrjmvd try jnxdhjbv/刀魚連受誒醫該鳩華勝連防該十

r1rjj

聰明聰明
橋已偷

我都係用呢個名

講咩以前

改副檔名係基本啦

樓主扮女人有咩好處

清識野 正撚到

詭娃安娜貝爾：回家

Visual arts

下 無啲咁嘅file

Porn - 日本

哲學家的思辨之旅

下水道的美人魚

林小姐的客戶資料

我地一齊睇㗎喎 洗乜收埋

真情_204集.mp4

乜撚野你地男人
屌樓主咪又係男人

自己部電腦 改咩名求其啦 冇其他人睇

拎D咁難嘅事都做得到

直接叫AV
打j都要偷偷摸摸？

通常直接叫咸片

有時就咁放條片係桌面
其實我都唔介意比人知我睇

試過present比人見到桌面有
我仲同同學講套野唔錯

steam shader cache

Physics

junk

一向直接開住AV網頁長開唔關
一想J就繼續播, 點解要收埋?
BTW 懶得DL 所以直接睇ONLINE

18+ .

我係新資料夾 (4)
1,2,3,5都係正經野

你個.pdf咁大嘅？

Work—> Roster —-> work draft list

擺桌面 然後隱形哂d file
有次呀妹重新排序 穿左煲
屌佢老味 隱形呢招掂
但我做乜鳩要擺桌面

同呀妹一齊睇

毛澤東: 矛盾論.pdf
毛澤東: 實踐論.pdf
毛澤東: 論持久戰.pdf

而家仲興down落嚟嘅咩

而家所有機冇咸片

Tree motion sensor FYP -> Tree species Inventory
勿相認

D:\AV

down得落嚟怕咩

利申 單身狗

Folder Name: 1

OBD 065

撚有人用IE 咩,邊會有人知佢有無箭嘴

直接寫18+

識法何必破法

日本風情畫

JAV

我以前試過將D閃卡擺左落去 screensaver 個 folder 度
一直都唔知有問題
直至有一日無啦啦我老豆坐左響我個位度半個鐘

隔壁人妻欲求不滿中出懇願

C: Documents/1/1/2/4/5/5

正所謂最危險嘅地方就係最安全嘅地方

啲片放咗係隻USB手指度，再插咗係隻ROUTER後面，隻ROUTER係廳冇人會搞

電腦睇又得 電話睇又得幾方便

因爲好奇我又GOOGLE左

Ching你發生咩事

淫片

語帶雙關窩

會咩事

Whatsapp群好撚多痴線名
但又全部都唔係講咸野
講咸野反而個名最正常

咸片個名都係正常，比我擺左係某一個睇劇既Folder既其中一集到

暑假作業 識嘅自然識

有格4仔 冇格4仔

直接放桌面

屌我都係

呢個真係好on9
試過畀屋企人睇到

新資料夾入面既新資料夾入面既新資料夾入面既新資料夾入面既新資料夾
入面既新資料夾(4) 1 2 3 4都係放雜物

你唔夠正，所以要睇AV

浩嵐：第二次世界大便

倚天屠龍記

Goods

壓縮左再改咪得

唔係未睇過掛…
未睇快啲睇 有你著數

番號呢咁

火影忍者

Toyota Civic Type S Shooting Break

越南大戰

school

J JJ J2 H HH J圖 新資料夾
太多片懶得改，等自己知係av咪夠囉

麥玲玲睇風水

work

(1) 係比你click入去放低戒心

av

有咩好驚

IES功課

以前細個仲要同老豆share電腦嗰陣
我係開個hidden folder
然後擺喺C:\Windows\System32

QuickTime download

用app/software鎖pw再hide
唔夠擺會放sata碟，再offline擺+隻櫃桶有鎖
冇女人會開到

東京熱門景點

Internet Exploerer 加IE icon

AV，曾經用過 4仔，但覺得唔對題，因為的有格都好好睇

physics I

直接叫AV

玩到咁撚大

整個Project: The Enlightenment of Genetics

呢個post教識哂啲女點樣係自己條仔部電腦搵片
樓豬好陰毒

汪明荃大戰羅家英

與醫院姑娘 雜貨店妹妹 女神瘋狂中出

Av

DAD

有密碼的

真男人睇咪睇驚閪
正接改做打J用

工業安全守則

咁都唔撚識，咪撚打飛機啦

,唔好咁揚好無

著返個Admin account 落access right
剩係得Admin入到唔得咩

這不是喊片嘅folder

Search Tokyo hot

點解我個存檔幾百KB
你果個幾百GB既

D drive開左個Program Files

但係D片咁大加壓解壓好晒時間
我放到咁入都search到咪當你贏囉，睇AV有咩問題

佢啲 ex 黎

雙手打字以表清白

最多都係未成年姐，冇野既

弟弟嘔吐紀錄

試過用女優名分, 後尾懶都係直接叫AV算

File name: 我對男人男仔人妖冇興趣

「已損壞的文件」 跟住俾女朋友del左個file

System/data/doc/1324/

J死氣喉

日本民間恐怖故事

咩呀，呢D咪就係佢用黎打飛機既AV囉

冇save呢啲

珍寶

唔改

download

con

文件名：出事

Av01
Avgle
Letsjerks com
Thisav
Xhamster
Pornhub
7mmtv
5278 cc
我屋企5G 唔lag

真

利申: 直接用番號名放desktop

no_bullshit_lets_go

建立100個file 再係100個file 入面建立100個file
整夠4層 名就9打 完

OMDB-2021

我就直接放桌面既

a whole new world

直接唔改名放desktop 方便開, 有咩問題

Age of Empire 2

日本

Porn

自己住放desktop算

睇File size己經收皮啦

temp

18+

東京愛情故事

衰仔

呢招喺香港唔work
政府有時要人用IE

無人知？咁樓上咪答咗你
你無用過唔代表你可以咁威咁同人講自己無知
你由細到大部機係咪人地幫你setup晒，用IE download 其他browser?

利申 用Macbook，我都係樓上清講已醒起

無乜所謂，做咩check住幾多gb

新資料夾->新資料夾(改做hidden no icon, no name) - 新資料夾->新資料夾->新資料夾

當年用FOXY down錯野就係因為你班仆街

keroro軍曹第8季

開個動態加密vhd
唔使改名 睇嘅時候再開返

改.db 啦
Files 幾大都合理

Bt download

じゅうはちきん

改個名做IE然後改埋個icon佢

一定係放lecture folder
魚目混珠

2021年仲迅雷

線上睇

只有好深回憶/覺得一定要收藏嘅片先會冒險收藏

其他一般想返J嘅只要記住番號
記低係txt 檔名求奇改個數字就得e.g. 21 .txt
要J就無痕個番號/名
個txt就照放係system 32果類後台file
再唔係你手寫/iCloud 記低/send個email比自己
不過經過呢個post system32已經唔安全
唔好再用喇

保護所愛 免受傷害

program files -> media player

1. Rename: 速成全形 空白鍵
2. 變更圖示做透明

steam

剩係睇file size都是知出事

我都係4

利申 桌面有個叫Steam - 捷徑 係真係放game
av steam就放左係programme x86

睇完就算 從不留戀

隱乜鬼藏
直接擺桌面咪算

今晚食乜餸

work / zoom meeting record

甜片

AV_有格
AV_無格
AV_女性專用

System64
廢時刪錯嘢炒windows

掟入docker

宜家直接放雲端啦

ps 唔夠50gb

programfileX264

控制程式
放左係成堆tools入面

Program File , 無s 既

我的最愛....

話說當年仲有FOXY,,,想搵万刀甲STEPHY果套嚟睇,,,點知DL完先知係黑腸大戰日本妹,,,,所以以後都會改做我的最愛1, 2, 3, 4.....

AE86

thisav 依家可以點dl？

av(good)

果然打波好多戰術

點解要改名？

火影忍者，鳴人之死

gay

Assignment 1+student id
Zip完落左password

直接av

二次世界大便

桌面 > 電影(folder) > 待閱(folder)

本身個電影(folder)放滿其他戲，大隱隱於市

資源回收筒
Icon都改埋

最新蕭析

但部電腦係你私伙㗎喎

MYSQL

孝感動天
幫爸爸backup

薪火相傳

咁撚認真jm9

日本二次世界大戰革命史

海賊王_大結局.mp4
(任何一套長篇動畫都得)

以前foxy啲名都係咁呃咗好多細路睇av
利申:包括我

而家直接放喺google drive, 方便拎嚟睇

我bookmark website:
Game > RPG > Pokemon > 進化表，屬性相克剋表，故事劇情攻略，四大天王攻略，招式學習機器列表，隱藏道具取得法，最速賺錢攻略 etc.....

直接叫AV，鍾意咪開黎copy。成日一齊share比親戚。

movie 入面嘅 Porn
要入pw pw係av

Individual report>debug>map

擺youtube

高高

chelsea vs bayern munich 2012
除左av
入面真係有哩場波睇

你車定拜

個心即刻離左一離

算少啦，我有幾TB

擺落NAS，有需要就連，無需要就斷，除非條女識IT，否則絕對乾淨

Recycle bin

改file名係呃啲低層次女人
我就要用AES-256加密
btw又唔係ex閃卡，改file名都戇鳩
不過係ex閃卡都唔會被你班女人搵到

Minecraft server 1.14.4

same

我有一排都係咁

直接改做番號，真男人怕咩俾人知睇咸片呀！

直接隱藏哂咪得 女人有幾可識set咩

其實睇av有咩問題
點解要改file名
部機唔係你既就話姐

on9

咪係

直情唔會擺電腦
我會擺舊手機

Test file

睇樓主個柒樣應該呢種級數都夠做
一定冇加密，睇到你就睇啦
連登Admin ban唔ban我好

樓主，真係閃卡嚟，無伏，無加密
講大話死全家

學我咁係呢個post坦蕩蕩咁放出嚟啦

毛語錄

av

習近平新時代富中國特色的社會主義法治精神

文明？
劇情？ 兵堡/村逃？

識玩 多多都唔夠你玩

買多個ssd keep住係機箱既面用先拆機箱插返線

習近平的中心思想與共產黨的歷史

我都係

.minecraft

睇個av想輕鬆下都要打command

AV file

咁少，我成日删都重有成 T

This PC > Document > Adobe

屌你老母

Big data -> Data -> Test -> Test case 4

開心些牙啦屌你

我上面分享左條link喇

XXXXX

第二次世界大戰紀錄片

不是咸片

媽媽煲劇系列---＞京劇，粵劇，川劇，日劇，韓劇，台劇，大陸劇，港劇，美劇，英劇，然後再用劇名又再開file,然後第一二三四五集

屌你老母支那仔死全家啦

二次大戰全彩實錄

有冇一戰睇下

你男人都幾後生

有時阿媽唔喺屋企，老豆會借黎用嘛

留名

一樣擺左係aoc folder到

小朋友先會改名

每秒cap screen，再放晒入PowerPoint

進擊的巨人漫畫結局

LM

笑左

我果個改左自己名

呢個最掂

試睇幾秒鐘
頭部重又重

Dissertation 入面再加個folder 叫draft

file/adult video/大橋未久（女優名）

無遮無擋

仲有：
file/h anime同file/comic添

疫苗注射前須知及注射後護理